W pliku \app\Http\Controllers\TestController.php znajduje się przykład dependency injection

http://127.0.0.1:8000/test/1

http://127.0.0.1:8000/test
po zmianie singleton na bind w linice 25 w pliku \app\Providers\AppServiceProvider.php zostaje zmieniona wyświetlona wartość na stronie
singleton -> raz tworzy mirror
bind -> za każdym razem tworzy mirror
